# Chiffre de César

C'est le code pour Mr. le professeur.

Puis le README c'est pour lui faire plaisir.


Le code ouvre une fenêtre à l'utilisateur lui permettant ainsi, via une clé qu'il entrera,
de chiffrer ou déchiffrer selon la méthode du "Chiffre de César" une chaine de caractères qu'il entrera aussi;
le (dé)chiffrage se fera de manière circulaire ou non-circulaire selon le choix de l'utilisateur.
